大圍迴旋處已經塞死曬

塞左十五分鐘仲係迴旋處位，大家加油